[2週年紀念] IU Palette album回味, mv版, acoustic版, no bra版

MV版:

acoustic版:

no bra版:

其他歌:

肯出新碟未

就出啦 之前睇新聞話做緊

俾我搞到佢越黎越淫

正撚到...

Support！！！！

no bra版

呢首真係靠GD CARRY

ha

iu係咪中意乳頭比衫磨既感覺先成日唔戴bra

有貼野wor清

記得有人話夾個mic係衣領跳舞會錄到唰唰聲既磨擦聲, 真係好痴線